信報：今次應該係狗隊試水温 日後會否繼續‘大細超’ 端視乎新聞界能否團結一致反抗

至於警方的新做法會否延伸至其他政府部門，添馬人士指出，暫未聽聞官方對傳媒採訪有新指示，不會只容許部分指定機構記者採訪。另有政府人士向筆者分析，警方是次安排屬「試水溫」居多，估計背後沒有官方助力，然而，假如多間傳媒接受了這種方式，習以為常，推而廣之至各政府部門並非沒可能，因此將來特區政府或警方的記者會是否再出現「大細超」，端視乎新聞界能否團結一致，向篩選說不。

//然而，假如多間傳媒接受了這種方式，習以為常，推而廣之至各政府部門並非沒可能，因此將來特區政府或警方的記者會是否再出現「大細超」，端視乎新聞界能否團結一致，向篩選說不。//

我地都要做多D文宣，rthk 比人阻既新聞Twitter 冇嘜cover

試咩水溫
根本以後都會係咁
反抗都冇用
班狗惡撚過皇軍
香港重光之日先會有返自由

採訪著數係唔係利益？利益輸送北角咖啡舖係唔係要拉

都要團結反抗㗎？

淨係得記者反抗係唔夠
全部人都要出聲

第一個大公文匯先頭版批鬥「黑記」

印象中第N次了.

我諗全部記者杯葛採訪嘅話
黑警會做埋記者嗰份自己拍片擺上政府新聞網算鳩數

杯葛狗隊啦

自己開live就係咁

同一屎橋
Popo 對疑犯話: 畀啲著數你，認咗佢，大家合作；死口唔認、阻頭阻勢就冇運行，冇着數喇。
Popo 對記者話: 畀啲著數你，寫好啲我哋，大家合作；寫衰我哋、阻頭阻勢就冇運行，冇着數喇。
根本當記者係犯咋，點忍呀！！

回想返支那係點做

官方認證媒體就可以入記者會坐下
發問題個個一定係官媒

所有媒體都唔可以入現場採訪
仲係現場流連既就捉走
如果佢想俾消息媒體自然會出新聞稿

邊份媒體帶有反對既色彩
第二日先搵網軍追擊你
第三日搵黑社會恐嚇你
第四日就帶軍隊上門抄家

咦 我講緊支那定香港？